追風箏的孩子

岩岩Youtube 聽到哩首歌
聽到第3句都已經眼濕濕

追風箏一對傻瓜
相信愛情童話
當天初戀想過成家
會有一點荒謬嗎
愛到愁雲傷疤
發覺信仰有偏差
那初戀彷似流沙
吹散無從留下

即使分開不必仰天長嘯 畢竟當初分享過你歡笑
將記憶燃燒 初戀的風景有過不少

開開心心影張愛的遺照 很多東西畢竟控制不了
失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

你個名

開開心心影張愛的遺照

諗起追風箏的人

初戀那個烙印 掀起那次地震
總可迫使我鍛煉勇敢

彼此分開於歎息橋 失戀得多 應該更聰明了

識貨係其他post有推薦呢首

Btw 樓主 盼望你哭出理智

擔心樓主
btw好中意呢隻歌

最後「武士」